揸大型車同廢老都有同一思維

當大型車亂切線
當廢老亂過馬路
都會諗
"人地會避我架啦"

所以咁多大型車車死廢老